岩岩同女神食譚仔,比佢知道我連十少辣都頂唔順…

平時都係食開清湯
今次見有機會同女神撐枱腳
咪諗住一坐底叫個十小辣型比女神睇

點知佢嗌特辣
我成程一路食一路標冷汗
仲呃佢話天氣熱

而家點算

還掂都係頂唔順，不過下次一齊叫特辣，應該冇咁樣衰

下次直接嗌清湯
佢問點解就話一陣幫你奶唔會乸親你
佢一定讚你暖男

狗隻唔食得辣 好心咪柒

我知你唔食得

渣㗎

你就渣
我平時食脆香雞翼唔洗飲水

型就一時，柒就一世
可惜你連嗰型既一時都冇

0fun

明
本身食十小，女友食大辣

我係佢會飛撚左你
譚仔阿姐都笑鳩你拉

幾時同我食？